DSE考場內到底有幾多防暴？

基於年輕人學生就係罪
黑警到底派幾多狗力去處理非法集結？

對住份英文卷噴胡椒噴霧

你面嘅考生散開
現在你可能參與一場非法集結

師兄邊到鄉下

呢班學生冰wats突

有假考生混入做臥底

成份卷空白

成場坐係到唔早走

左望右望

我邊度鄉下關你咩事呀
你嚟飲茶咋嘛